日本便利店黎講 Seicomart真係冇得輸

同意
唔同意

凳凳等等登登~~~~
登登等等凳

北海道之王

豚丼真係可以同出面啲餐廳媲美

依個真

係咪剩係得北海道先有

埼玉 茨城都有

佢淨係個Hot chef已經橫掃全世界所有便利店啦
睇下香港仲賣緊撈麵炸

冇辦法啦，Seicomart佔盡地理優勢，仲有自家既物流系統，連啲牛奶都係自家品牌。
日本好多農產品原材料都係來自北海道，運輸成本相對於其他便利店較低，貨品先可以用較平既價格出售。
而且佢又真係良心企業，年半前北海道大地震，佢啲貨車為店舖提供後備電力同燃油，確保店舖可以提供到熱食，呢樣野冧盡道民既心。

仲有啲餐酒平到你唔信

呢個唔係Family mart咩？

又一餐

係，familymart先係王道

蜜瓜雪糕
炸雞

唔講唔知喎